Where is 樓爆盤？

無撚晒既呢排

硬淡入市？